# README #

Clonar el Repositorio
- Esta realizado en laravel 8 y Livewire.

Corres los siguientes comandos en consola:

composer update

npm install

npm run dev

Configurar el archivo .env con el nombre de la base de datos y contraseña.

Corres los siguientes comandos en consola:

php artisan migrate

php artisan db:seed

Credenciales de usuario para ingresar:

Email: "root@root.com.co"

Password: "qwerty2022"